屌連登仔一個二個貪新忘舊 寶礦力就有icon 咁swire呢？

明明swire嘅貢獻大十倍

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

好想做swire員工

推

推到有人整